真係唔得咩？

等我試下先

1

，

唔得

2

ok

棄已放